堅稱黑人智商先天比白人低 諾貝爾獎得主被剝奪頭銜

1962獲得諾貝爾生理學或醫學獎的美國生物學家華生，因堅稱黑人智商先天比白人低，遭冷泉港實驗室剝奪所有名譽頭銜。（歐新社）

2019-01-14 11:31
〔即時新聞／綜合報導〕因為發現DNA的雙螺旋結構，而於1962獲得諾貝爾生理學或醫學獎的美國生物學家華生（James Watson），因堅稱黑人智商先天比白人低，遭冷泉港實驗室（CSHL）剝奪所有名譽頭銜。

綜合外媒報導，現年90歲的美國生物學家華生與同僚共同發現DNA的雙螺旋結構，而獲得1962年諾貝爾獎的殊榮，但卻因種族議題而備受爭議，他曾於2007年表示，他對非洲的前途感到悲觀，因為黑人先天智力不如白人，只不過「所有的實驗都不願正視這點」，此言論一出立刻引發爭議，位於紐約長島的冷泉港實驗室，立刻中止了他的職務，華升為此出面致歉。

不過近日華生在紀錄片中再次被問及他對種族和智力的看法是否有所改變時，華生坦承沒有任何改變，華生表示：「我希望我的想法能改變，但新的研究證實，後天培養比先天重要得多；在智商測試中，黑人和白人的平均智商水平是不同的，而造成區別的原因就是遺傳。」

影片曝光後，冷泉港實驗室發表聲明譴責華生言論，稱此說法完全沒有任何科學依據，絕不代表冷泉港的觀點，嚴詞批判「濫用科學之名，行偏見之實」，決定剝奪華生在冷泉港的名譽校長、名譽教授和名譽受託人在內的所有榮譽頭銜。

1968年起，華森擔任冷泉港實驗室主任，1994年成為冷泉港首任總裁，直到2007年因種族言論被停職退休；除了種族議題外，華生也曾批胖子「讓人看了很不舒服，不想雇用他們」、對於所有「相貌不佳的女性」、「愚笨的人」，應該以基因工程來治療等爭議言論。

講事實都要俾人屌

依家個世界就係俾所謂西方大愛價值玩死
女權 性侵 黑人 難民 就一定上晒神枱 點都唔踩得

正評予華生

叫D廢老唔好成日上連登
學壞晒

遺傳學都要政治正確
無撚病下哇

對於所有「相貌不佳的女性」、「愚笨的人」，應該以基因工程來治療等爭議言論。

支持幫一眾連登毒撚改造

日和

堅信黑人膚色比白人黑都係錯!

一篇文有三個唔同寫法既名

華生, 華升同華森

仲有, 改造冇同理心嘅人

而家西方就係咁
要講政治正確嘅說話
唔係講真說話

地位唔夠高嘅人講事實
左賊就群起而攻之
但當地位夠高嘅人講事實
左賊就不願面對
褫奪人哋唔撚care嘅名銜

33歲已經拎諾貝爾科學範疇既獎

講事實都唔得 同極權有咩分別

左膠唔差在發表埋弱智人士智力與一般人無異丫

黑人皮膚天生比白人黑
咁講會唔會出事？

講事實又唔得呀？啲大愛左鳩都痴撚線

講黑人體能先天比白人好就得
黑人屌黑人nigger 都得

白人講事實講建議就被其他人歧視

唔係好耐以前已經有研究黑人智商係低幾分咩

可惜

南非已經一個好例子

如果話白人體能先天比黑人低 有冇爭議

佢自己都認左後天比較緊要
好難完全排除後天影響而客觀比較基因上係咪真係有影響

呢張圖一定好racist啦

“I would like for them to have changed, that there be new knowledge that says that your nurture is much more important than nature. But I haven’t seen any knowledge. And there’s a difference on the average between blacks and whites on IQ tests. I would say the difference is, it’s genetic.”

佢純粹係由遺傳學科學角度去評論
咁都被人話係racist? 真係得啖笑

你係左膠！

冇，racist 只適用於黑人

西方國家人種地位：黑>白>>>黄

youtube comment都幾乎一面倒屌班左膠on9

事實上都唔會有人肯做
無論結果係點都只會比人話racist

最種族主義者既就係黑人
上季Kenyon Martin笑鳩林書豪整黑人頭 班左膠死撚左去邊

講事實都有錯

有批評都唔代表係racist
本身IQ test都唔準啦

以前仲係捉黑人去做奴隸嘅年代
聰明黑人識反抗唔適合做奴隸正常都俾人殺曬絕曬種
然後留低d 淨係體力好智商低嘅黑人做奴隸貪佢地捱得可以搬搬抬抬 又蠢唔識反抗
最後導致依家嘅黑人大部分就係個班蠢奴隸嘅後代
普遍智力差但係體能高 有咩咁出奇

如果佢係黑人，
佢根本唔會拎到諾貝爾獎

成件事可以apply落華人到
玩左5000年官心計你估毫無代價

奧巴馬笑而不語

其實個問題係智商量度係白人玩，黑人唔同有乜問題

1962年時黑人真係未必有獎

黑人咁蠢點拎nobel

睇下美國個幾個罪惡城好似底特律
再睇下南非
唔肯面對現實既下場

發現黑人身體構造有d唔同既都係種族歧視

之前美國有人報警
個警察問報案者
疑犯係咪黑人？
個報案者答 it’s a dark white
政治正確真係On9

哇呢段完全翻譯到錯晒wo，唔怪得我覺得呢段唔make sense 啦又話後天比較重要但又話先天影響到黑人蠢過白人...根本原句係話「我都希望見到studys顯示後天重要過先天，可惜乜證據都見唔到」

老老豆豆天生比較強嘅身體質素 代價係智力比較弱完全唔出奇

正確撚鐘意打飛機
華生識玩應該話黑人比白人聰白

物理學可能難D, 果時非洲重脫離殖民+重建緊

有一個問題

到底黑人，白人，黃種人
不同人種的分別
可唔可以用"亞種"去看

亞種是種下面的一分類群，可能因地理阻隔而造成之形態上略有差異的同種分群；同種不同亞種的個體，仍可以交配繁殖，一代代繁衍

可唔可以定義使亞種 影響性其實好大

犬，現代俗稱為狗，一種常見的犬科哺乳動物，與狼為同一種動物，生物學分類上是狼的一個亞種。

嗰啲笑過亞洲人jer短嘅全部都拉去坐

力架：即暗示我地智力低！抗議！

左膠害世

佢又真係講得無錯喎

黑人又真係智力比較低兩班
你睇下咁多年 國際社會支援左非洲咁耐仲碌下碌下咁 同埋有邊個黑人為主既國家係一線國家或者城市先 再睇下法國 收左咁多黑人 嗰國家一日比一日衰退 我知有人會講奧巴馬嚟反駁 但係除左奧巴馬又有邊個黑人管治者係勁

唔講呢d 講下運動 平時睇波都知 班黑人大部分都無腦

講事實有錯咩?

就算係奧巴馬主政時期既美國都係普普通通炸

東亞人係潛在既威脅
依家唔食住幾時食？

人既差異太細，所以唔會係亞種
諗下狗都好多種
芝娃娃同大狗其實都係一個種叫家犬，甚至狼同大狗仲似樣，但依然唔係同一種

改造哂d左膠大愛，同環保撚

係冇證據證明後天重要過先天
就話先天重要啲
唔係咁嚴謹囉

佢發現到證據都要屌佢

力架

有
wakanda

活在幻想中

正皮係比華生
講真話

睇埋最尾果段條友似真痴線

暴力 低智 犯罪

講事實啫

咁叫班大愛撚解釋下點解冇一個黑人國家係發達國家,除左智商低仲有咩原因 南非俾黑人統治之後變左犯罪之都,美國黑人犯罪率你全部種族之中最高,講事實都叫種族歧視

真突破盲腸

如果黑人"先天"比白人知商低，咁女人呢？以前人類一直認為女性知商較低，所以連投票權都無，但依家，當人人既教育既機會一樣既時候，女性入大率反而高過男性，引證好多我地一直認為岩既norm，其實都可能係錯。現時黑人普遍智商低應該無錯，但要講"先天"知商低，太多社會規範等等既後天因素會影響到。

成90歲仲咁清醒

黑人邊有佢咁醒偷咗個諾貝爾獎返嚟

呢個世界講黑人先天有體格優勢就得
講黑人先天智商低就唔得
即係公我贏字你輸

如果有科學實驗講
出生1-2年內對
刺激的反應

應該比較準

無改錯名

無華生你班生物學家食撚曬屎啦
仲慢慢研究dna同蛋白質既關係咋
撚知道有基因排序咩
我撐佢啦
黑人都係智撚障既低等生物

同環保撚一樣

講事實姐

Political correctness at its finest

其實唔洗咁急幫黑人下判斷，等多幾十年睇下美國黑人入大學比率，學術社會成就等等就知。
咁快講黑人智商「先天」較低，我覺得，無非係為黑人既差別對待加個理由。當然教授既論述未必係惡意，但個人認為，對個社會無乜好處。
當年希特拉殺尤太人時都有無數學術研究support佢，證明雅利安人先天優越，其他種族先天低劣，但歷史好快證明佢係錯。

一個講事實係錯既時代

西方國家可以罵政府，但可以罵人種性別，

大陸就相反

*但唔可以

好耐冇聽過呢個名

如果佢話白人低d呢？
又冇問題？
把尺點擺

CSHL 班友仔乜撚野料咁撚大支野
"剝奪"一個係50年前拎到既大獎？

世事給你看透了 華生

後天因數其實影響都唔細

因為聰明果班黑人好多移民左去發達國家
留底果班黑人重大獲

"但要講"先天"知商低，太多社會規範等等既後天因素會影響到。"

你知唔知自己up緊乜

政治不正確點攞獎

咁華人呢？？？？？

侵侵被左膠屌到飛天喎

話黑人跑得快都唔得
因為佢覺得你高佢地淨係識跑
左膠

重有人地講緊黑人智商平均值低過白人
垃圾記者食走個平均呢兩隻字
差好撚遠架

Giordano Bruno因為日心説比人燒死

Watson and Crick

以前支國d食唔肥既
大部份餓撚死哂

淨返d食幾多肥幾多既現代[劣種基因]

好少呢類研究

佢係咪某d實驗或者基因研究入面，得到呢個結論。如果係，咁無理由去取消佢個奬。

講事實都唔得

女人發育比男早

睇Bill Burr 棟篤笑講

似乎話佢地天生肌肉強係有機會話你岐視既

唔知係咪真，但有都唔出奇

如果研究結果係黑人比白人聰明就唔會有問題

達爾文提出進化論，然後大愛膠正義膠好明顯咁反其道而行，引領人類退化

未進化哂 智商梗係低 咁都有錯

咪撚玩啦
諾貝爾和平獎同諾貝爾科學獎根本唔同層次
攞和平獎唔洗聰明都攞到 相反科學獎係真正體現智慧要攞到根本好難
睇下從來未有黑人拎過諾貝爾科學獎就知
根本黑人就係蠢

經濟學獎好似有黑人

講黑人體格好運動力比白人強係咪岐視？
有D嘢事實就係事實，真話都變不能說出的秘密

不嬲講緊平均值
根本冇人話過所有黑人都低iq過白人
班白左不學無術曲解人地意思連其本統計學概念都冇

學術自由

黑人而家SAT入學門檻低過白人好多先叫勉強維持到大學種族比例平衡
亞洲人嚟到美國又冇畀人歧視咩，到而家仲係畀人歧視緊，唔似黑人成日有社會政策偏幫，SAT要高過白人一截先入到大學，但咪一樣喺冇privilege 情況下爬到去社會高層，大把亞裔拎諾貝爾獎

華生突破盲點

萬一黑人真係先天智商比較低，咁黑人永遠都會被社會視為underprivileged（收入較低，接受教育機會低），咁永遠都可以話係後天因素架啦

左膠表示:
眾生平等
講平衡值都唔得
白人黑人黃種人乜人所有能力應該都一樣
好似打機咁，d 起始能力preset 好個個人一樣
任何差別應該全部靠後天

呀sor9y 任何人後天努力完都應該表揚
唔應該分高低令人有挫敗咁
所以後天差別都唔應該有，唔可以評分，唔可以有高低

啲黑奴嘅自卑程度呀同啲蝗蟲差唔撚多 話佢一句好似打劫左佢

應該捉晒班傻閪呀困埋同一個國家 /人道毁滅 就差唔多！

啲左翼成日將All men are created equal曲解
詮釋成All men are equal
Equal本來係講人嘅內在價值，唔係講智商體力呢啲外在嘢

btw 你漏咗講班同志呀

大愛平權

如果有data 同 research support 佢點講都冇問題

嗰班閪人就係不願面對全世界開始搬亂反正嘅現實
侵侵同彭斯成個人棟喺度畀左匪屌都冇所謂
因為班閪人點屌都改變唔到佢哋係總統呢個現實

啱 我地Asian理應同黑人女權睇齊 齊上神枱

佢地不如bam埋全球智商排名啦

好多唔太嚴謹既討論
話東亞、印度裔IQ高於白人，
在美國入大學率亦高於白人
好少有人話歧視

講返轉頭
美國西裔在人口統計上有獨立分類
佢地個入U率都較非由西裔白人為低
唔通又用DNA解釋？

所有差別對待都係唔正確，包括set低門檻for黑人，同set高門檻for亞裔人。呢啲都係「左膠」同「右膠」造成。

講番題目，我唔係太認同要剝奪頭銜，但我唔明，證明黑人先天比白人平均智商低，對社會有什麼好處，正如證明亞裔人比白人生得樣衰，然後點？

如果話黑人先天智商低，咁set低佢地入學要求反而變得合理，因為佢地真係比人弱智一啲，係弱勢社群，咁右翼又有乜好嘈。

如果佢講成白人天生智力比較高, 咁可能又無問題
就好似你話:
黑人天生運動細胞比夠強, 冇人會插係
但你講白人天生運動細胞比夠弱可能會比人插死 (當然白人冇咁玻璃心)

因為智商排名係用國家計，仲可以話係國家發展，收入，教育程度不平等，係白人國家剝削所致等等

先唔討論左唔左膠
"進化"係錯誤翻譯，演化係無方向，你最多話整體上生物複雜程度增加

bill burr係用棟篤笑黎玩歧視笑話
不過又真係玩得好正

冇咁既能力又俾個位佢令其他原本合資格既人冇得入係資源錯配
最後如果因為咁個課程要更改去就番能力低既人更加係錯上加錯

obama好似係mix

我睇過研究係分析美國唔同種族既智力分析
當中係有講住左好多代既分析
始終都係東亞人最高，其次白人，之後先黑人

你聽到東亞人、白人發明野、拎獎係完全唔會覺得出奇
但黑人...?

我意思係話亞裔人同黑人一樣曾經係畀人歧視，但點解亞裔人喺政策歧視下繼續可以咁多成就，黑人又唔得（唔計運動成就rapper成就呢啲啦）

當然你可以話係文化成因等等，但有人提出係先天智商問題都唔係咩奇事，用政治理由打壓佢點都講唔過

科學本來係求真，吓吓考慮對社會有咩好處，咁科學一開始唔使發展啦，證明太陽畀地球圍住轉又對社會有咩好處

Set低佢哋入學門檻聲稱係因為佢哋係社會低層，受教育機會少，而唔係智商
即係話如果情況唔變，呢個reverse discrimination 政策可以永續，因為要「增加弱勢群體受教育機會」

人類會因為左膠大愛走向滅亡係必然
除非有權力嘅人敢於反抗膠毒
好似侵侵咁

聰明嘅走晒，得返班弱智係到，弱智又鍾意生仔，結果弱智就越黎越多 然後左膠話佢地唔係弱智，但佢地國家又接收晒班聰明嘅走，結果非洲依然一pat屎

以後醫生驗到人地生弱智都唔准講
左膠：做咩話人生弱智仔？
人地有人權，你好唔豬重人

羅德西亞先係

屌
佢地智商低但體格好
不撚嬲啦
咁公平不如奧運分開牙買加短跑
唔好畀佢地同其他國家心種跑啦
傻鳩左膠

如果人地有研究證明到，憑咩拎走人地個獎？

好撚慘
大家心入面有個譜但唔敢講出黎
佢一講就俾人屌

堅守科學對真理的追求
無懼對抗主流價值觀

伽利略 哥白尼 達爾文 send their regards

你使唔使睇下香港升中計分男女點計先？

非洲黑人既智商肯定低過美國黑人lo

原來蠢人比壞人更恐怖

Ching原本我想逐個POINT反駁但仔細諗下你每個論點都講得好岩真係反駁唔到。難得有個理性既連登仔。

美國嗰啲唔係純種，同白人溝過自然冇咁蠢，上面有講奧巴馬，佢老母已經係白人，總之膚色越淺就越傾向聰明，唔關歧唔歧視事

nigga

講下事實姐

太蠢

未必同膚色有關係，非洲d人落後普遍蠢d，咁老豆老母蠢生個仔自然蠢d。
美國高等教育既黑人生既仔可能會醒d!

正想講，段翻譯不知所謂

屌 好慘講真話得到咁既對待
政治正確撚真係唯衰天下不亂

奧巴馬害到美國雞毛鴨血
Isis崛起
收皮啦

勇於認自己駁唔到，對其他意見開放嘅連登仔更少見，我好似未見過
如果個個連登仔有你呢種討論態度就唔會畀人話child登仔啦

其實我想駁係呢個年代證明黑人先天比較蠢無實質好處之餘，仲好易成為右翼差別對待既理據。
不過我諗深一層，求真，同前面講既potential risk，求真長遠黎講係緊要啲
完

咁都得

所以好彩係侵侵做總統

講真話都唔得

其實而家班黑人好聰明喎，如果唔係點可以控制輿論

奧巴馬仲要只係半個黑人

黑人可以褫奪佢嘅諾貝爾獎喎

根班黑人被創造出黎係幫外星人掘金

屌你老母個標題起到咁撚樣以為諾貝爾都有得收返 記者真係比狗做

咁睇啦，黑人都只係物理上傷害人類文明。

但亞洲人就係從精神上傷害人類文明，即係將好多美好嘅價值觀扭曲晒，搞到成個文明腐敗晒。

比著我係白人我一定玩死班亞洲人先。

但東亞人係俾人騎著嗰班

冇睇green book?

的確唔可以咁講，而家好似改左名做智力障礙，xxxx症噉樣

大把亞裔科學家對科學界作出大貢獻
點解要玩死亞裔

淨係睇題目sor

自卑得好緊要先會咁敏感
同支那無異

有實力衰極有個譜
冇錯外國街邊爛佬可能重係好歧視亞州人
但係依家好多科技公司高層都係東亞人同印度佬

如果日本仔有黑人身材
無一個國家夠抽

因為女性較早熟，升中又取消分組，搞到資源集中係女性而搞到咁

咁證明左女人有資源都叫有d用
黑人講真 好多research證明係同樣條件同樣環境下
黑人既學習成長性都係比白人同黃種人差

成班on9連登仔連genetics都無學過就學人吠
有邊個quote得出論文證明黑人基因會令佢地智商比較低

班on9仔係咪連黑人嘅genetic diversity最高，根本唔可以分做同一個種族呢樣基本常識都唔知

見到ching出現就知有戲睇

等睇文盲話佢比人褫奪諾貝爾獎

平心而論歐洲依家既人如果用我地既標準
道德觀唔係高過中國人好多架咋
我咁講一定比人話五毛

依家未有發現exactly邊幾隻基因真係控制智商
再講「智商」本身就係好空既野
如果再咁推論落去，根本都冇人可以同你講點為之「智商」

但用人類發展角度
黑人文明社會發展得最差係事實

無可否認依家世界係白人有優勢d
依個世界冇左白人會唔掂，但同樣冇左東亞人一樣唔掂
而冇左黑人既話....

有時未必係黑人自已出黎屌 係班白左short 上腦 根本佢地先最歧視黑人

90歲，又實驗室仔一間，話撚之你

諾貝爾獎同對黑人既意見 到底有咩直接關係？
因為個人既種族意見 要推翻一個人既科學成就
左膠到底係咪痴撚線既？

跟本就人所共知
如果無分別咁黑人入大學加分係未可以取消???

左膠不願面對

講科學都俾人滅聲 左膠先係世上最法西斯嘅物種

非洲環境太惡劣

如果佢係黑人
佢應該無能力攞諾貝爾

一個人三個名

黑人先天智商低有冇研究support?
if yes, link pls, 唔好9up

如果黑人SAT可以加分
ASIAN屌閪可唔可以加長幾公分

但係中國文革果陣都環境好惡劣依家iq排名頭幾位

基於基因不同，黑人男性性器官比白人粗大，發表此理論會不會受到懲罰？

歐洲黑死病死咁多人 都可以文藝復興 工業革命又點計
黑人廢就廢

不了 廢事浪費口水
in case 有人見到呢個comment
我會留底一啲同廣義race and genetics相關嘅資料
基本上全部免費，你可以驗證
如果有讀biomedic嘅巴打請指教

不過留名等睇連登仔話全部學術機構都畀左膠入侵
連登仔勁過所有專業訓練嘅geneticist, psychologist
----------------------------------------------------------

呢兩段片主要係講究竟有無genetic證據支持傳統嘅種族劃分
tl;dw-->答案係無
The Science of Human Races, Part 1

The Science of Human Race, Part 2

----------------------------------------------------------
美國人類基因學會 （The American Society of Human Ge-
netics）就係見到班白人至上主義者攞genetics打飛機
所以特等出咗篇立場書反駁

// Genetics demonstrates that humans cannot be divided into biologically distinct subcategories.//
// Most human genetic variation is distributed as a gradient, so distinct boundaries between population groups cannot be accurately assigned.//
// It follows that there can be no genetics-based support for claiming
one group as superior to another.//

而且有基本知識嘅人就知道
非洲人嘅基因多樣性（對比歐洲人、亞洲人）係最大

// Second, the African populations are more diverse, a pattern consistent with many studies that have compared π in various human populations.//

將非洲人按膚色編埋一齊叫「黑人」
根本on9

---------------------------------------------------------------------
以上係反駁「種族」呢個概念響基因學嘅疑似基礎

至於「白人」「黑人」嘅智商差異
可以參考美國心理學協會(APA)響2012年出嘅評論
“Intelligence: New findings and theoretical developments.”

呢篇文非常值得睇
連登仔成日loop嘅point，咩「男女先天能力差異好大會影響學習進度」啊、「亞洲/猶太人天生好聰明」之類
都有address到
// This is an adoption study by Moore (1986). She examined the IQs of Black and mixed- race children averaging 81⁄2 years of age who were adopted by middle-class families who were either Black or White. The children who were of half-European origin had virtually the same average IQ as the children who were of exclusively Black origin. Hence European genes were of no advantage to this group of “Blacks.” Children (both Black and mixed-race) adopted by White families had IQs 13 points higher on average than those adopted by Black families, indicating that there were marked differences in the environments of Black and White families relevant to socialization for IQ;//
[...]
// Thus, the weight of the evidence suggests that stereotype threat probably accounts for some of the Black–White difference on intelligence-related tests under some circumstances. At the least, these
effects should give one considerable pause when interpreting group differences in intelligence test scores and academic achievement potential.//
------------------------------------------------------
所以 一句總結：
James Watson好勁，發現DNA；佢係相干嘅權威，無錯...
So what?
佢發表意見時有無cite peer-review source啊？
係咪連批判思考都唔知？

如果萊特兄弟話黃種人唔適合搭飛機
咁你係咪真係唔搭啊？

見#206
答案係無 （證據不足支持 基因 係黑白人智商差異嘅原因）

力架馬個濕鳩和平奬同智商撚有關係

「基因論」見#206

// 但用人類發展角度
黑人文明社會發展得最差係事實//
對於西方文明至上論
反駁見

特別留意part II

咁黑人白人有智商差異有support未?

"種族間有無差別" 呢個問題其實好白痴。

只要Sample size 夠大，其本上任何difference 也是statistically significant. (see )

用一個種族同另一個種族比較，基本上無可能無差別。

比較重要的問題其實係種族差別的影響力 (i.e., effect size) 究竟有幾大。? 比如說 +/- 3 的IQ 差別，對個人成長發展有幾重要?

宋代漢人係響宋代俾蒙古人殺曬, 跟住大飢荒文革連有良知既都殺埋造就今日世界二大公敵之一既支那

咪俾我睇死西方左膠隨時學埋支那咁玩文革

有證據收窄咗

同埋重點係「基因」
答案係無

中国平均IQ係東亞入面算低喎

有證據收窄即係點
而家白人普遍IQ高過黑人係咪有SUPPORT?
先唔論差異既原因

經濟學係嚴謹科學

以中國咁大應該用省份統計，窮撚地區IQ實低啲，因為教育因素

環境惡劣先應該高IQ喎，因為IQ低既冇辦法搵到生存方法死撚晒

記得同佢見過面交流過既大學講師話華生份人不嬲直腸直肚有果句講果句
呢D先係真正既科學家

iq test 無代表性

🦍

咁多年有哂研究證明 係現實生活見到既結果又係一樣

講事實都唔得 仲講咩學術?

智商(iq)既定義咪就係iq test既result囉
智商同智力係兩個概念

剩係攞南非出嚟講已經足夠支持佢嘅論調

Nigger蠢開咪成日作奸犯科囉，見呢啲低等人敬而遠之啦

??

一向都觀察到白人普遍IQ輕微高過黑人
基本上無異議
啲人爭議嘅係原因

[華生突破盲腸] 黑人智商比白人低，竟然有基因證據？

走得太前

同圖寧一樣
俾垃圾價值觀批鬥既受害者

就嚟連話黑人係黑色都唔得

雖然佢話黑人智商先天比白人低係無錯
但呢條友本身都係仆街啦 佢係因為無落人credit而攞咗人地張影到dna結構嘅相黎出research先攞到諾貝爾獎咋

死蠢
講白人IQ較黑人高 咪得LO
你講黑人運動能力較強都唔會講"白人運動能力先天比黑人低"啦

呢個po 個個都係鳩up
係既你post幾篇論文出黎學下野呀

DNA結構發現
人類基因譜計劃
人地真係唔洗care呢啲濕鳩title

#206

黑鬼低賤唔洗講

我講緊話黑人智商先天低過人個班

sor
隔離有人嘗試咁做

[華生突破盲腸] 黑人智商比白人低，竟然有基因證據？

見#10

笑4
不遺餘力歧視自己

佢只係講左普通人跟本唔敢講出口
但連登仔日日上討論區講既說話

其實呢個係遺傳學嘅研究理論，大愛左膠如果唔滿意，不如佢地自己fund 啲research 嚟做，嘗試證明兩批人無分別，而唔係唔俾人講佢個理論同結果

話黑人智商低就係講事實要撐
其他人講事實撐女人智商高就負評
兒登仔

黃種人天生骨架比黑人白人更矮更小=歧視黃種人
講事實都唔得 戇鳩鳩

除了種族議題外，華生也曾批胖子「讓人看了很不舒服，不想雇用他們」、對於所有「相貌不佳的女性」、「愚笨的人」，應該以基因工程來治療等爭議言論。

呢啲觀點
自己友嚟喎

成班白痴仔連條友啲literatures都冇睇過，基本遺傳學甚至科學知識都冇就爭住出嚟話講事實講事實
你檢驗過啦咩？
寶藥黨同你祈福你係咪又信？
如果呢班人代表黃種人 咁黃種人嘅智商都應該唔方高得去邊 唔怪得倫敦金長做長有

1984年測平均腦容量